牛肺凳求推介

想入張牛肺凳做電腦凳，筆直一千五左右，求推介 睇過吓post係咪實惠有啲係抵玩

呢個價得果張

想confirm吓係咪呢張

有張我岩岩買好抵玩

邊張

hktvmall有幾款泡菜牌子牛肺
萬象行都有一張牛肺
不過網店無得試